罷工小分享

調景嶺圖書館出現打工仔喺圖書館hea
調景嶺人罷工成功？

促請教協發動全港師生大罷課
求大家幫手send email 教育界都罷對真全民三罷好有用